# Marketing domain

Работа с электронной почтой или веб-уведомлениями.
Для веб-уведомлений будут использоваться Webhooks
Только администратор будет иметь доступ к управлению.
На стороне клиента будет страница для управления уведомлениями, поэтому сервис предоставит API для этого.